Now e 英超賽季

有冇人有興趣夾？ $650

留tg

推

650包咩

Nowe好廢

英超西甲season pass

可以同時睇？

apo145

一個月650
邊個傻西會要

成季呀

兩個device

畫面質素360p?

佢講係1080p

我想夾

640都得啦，使撚650

50蚊一個月 使撚咁貴

我夾到啦，你同樓上留左link個位夾啦

分清楚邊個係傻西先，真係求下你

點解我上網見要1480

佢會畀個ac你?
之後咩裝置都睇到?

經club sim 1280

比code你，最多5個裝置登入，同時睇就最多2 部，所以只可以2 個人夾

Ic 仲有無人想夾？

想夾

你地用電腦睇？定Android Tv?

用電話app睇無問題 但用macbk睇就會話”抱歉 系統現正繁忙，請稍後再試” (10007)次次都係咁
有冇巴打試過

我Airplay 睇無問題

我macbk用chrome黎睇 唔知點解次次都會show個句但電話app睇完全無事

仲有無人夾？

要點夾？

我買email ac 400蚊睇曬成季 都係可以兩個裝置 有無人都想買

請問點買？

每人俾640買季票

係用電腦睇？
會唔會好lag？

電腦電話都得，我見樓上d 人話都ok ...

有興趣

more 加密

咁你最後電腦解唔解決到？
我都係mac⋯⋯想知

TG:yyyyyh_31

有興趣
TG: Deepooojjj

試下firefox

海外用得唔得？

正路會block左

有興趣
TG:

我有now-e個盒，係唔係直接睇就得

點買？

最平做到幾多?